唉屌 爭咩啊 社會唔好再分化啦！

整返張表格 比你自己揀
他日萬一犯事 會被送去邊度受審

撐送中既 犯左法就押去大陸審
反送中既 犯左法留返起香港審咪得
搞掂

做咩負評